發夢， 如果將一條濕毛巾放喺 催淚彈上面夠唔夠水份整熄成個催淚彈？

我諗緊整一個類似捕蟲網嘅道具。
用大型濕毛巾取替網袋
一有催淚彈落地下就成個 捕蟲網cup落去. 一來毛巾可以循環再用, 二來心理上距離長咗都容易應付催淚彈

毛巾既濕度只能降溫唔夠整熄
笠完再倒水比較好

雙管齊下， 笠實之後其他人倒水冇咁大心理壓力

如果設計來講 最好簡單組裝 廢物利用 有一定距離 方便倒水

空芯水管 + 濕毛巾
毛巾裝係上面，打直咁拎
水管裝水
當你拍落粒蛋果度，水順住流出黎
行近都唔駛

我地整翻水炮車

諗得過！